［鳩帶口罩］鄭松泰帶KF94口罩現身

佢而家沖涼有冇帶呀

樓主係啱啱中學畢業大波妹？

笑鳩左 快餐店透明口罩

睇錯 King of fighters 94

大快活新代言人

老師係咪冇教樓主個「戴」字點寫

出咗po改唔到㗎啦

其實帶口罩都係衛生常識

泰博

熱狗弱智唔係扮㗎

樓主講得好

熱匪狗賊唔係話弱感冒咩

熱狗幾時會鬧蟲泰係口罩法西斯

熱狗：「而家我哋戴口罩咪唔算鳩戴囉！」

點解你又係到

見到樓主個標題就入咗嚟

回力鏢

呢班賤種係街唔戴罩派傳單結果啲市民一見到即刻彈開

鳩戴口罩,明明只係弱感冒佢又有泰式運動提升免疫力,又出賣國屍陽奉陰違

老師好慘

又話武漢弱流感？？